# GRAVE-lea-Contest-portfolio

Bonjour,

J'ai eu des soucis vers la fin sur la works, le temps me manque pour le faire correctement.
Voici le lien de mon premier git afin que vous puissiez voir les commits fait le jeudi. 
https://gitlab.com/leagrave/contest3-grave-lea
Merci de votre lecture.

Léa GRAVE
